港共政府，你地冇資格講擔心會社區爆發

一早封關就已經唔會有呢樣野發生

所有依家既措施都係後知後覺，補救措施黎

因為政治原因既不作為，正正就係社區爆發既原因

到依家呢一刻都唔肯封關，死都要同市民鬥氣

事到如今，你地冇資格去擔心任何可能會岀現既最壞情況

政府想社區爆發肺炎來搞散場運動